[老人與貓派貨啦] 網購口罩集運討論2

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

Amazon自己送
Katolec=老人
Yamato=貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

[member][/member

大家睇吓派咗貨未

個個都開左重覆

網購口罩集運討論 2

2號到左老人 到依家重係野田配送所

BUYUP

海外美國、日本倉已嚴重爆倉 ， 現呼籲各客人手下留情， 3月1日前不要再發貨到美國倉及日本倉，我們需要先把之前積累的貨物先出貨以便空出位置接納新貨。

記得唔好用住